開始懷疑會員 翔P (id:371001)係真正pr公司員工

有冇人睇完佢啲po真係覺得有啲假膠味？😅
黃到發金呢句野點會由真手足把口講出黎讚自己？
留意返 由琴晚開始佢已經推左兩個po上熱門
仲要係非常前列既熱門位置
真係只係為左打emoji

咁大家想下點解佢咁嬲？😅😅😅😅😅😅

無專登留意
但琴日有幾個Post都見到佢
記得佢講野幾突破
係咁已睇左下佢個名
單字易記
記得仲未甩P

唔追po的人都留意到佢 證明佢好成功

原來係咁

🤔

條撚樣轉移視線

咪波台狗咪國家級pr

白卡佬就白卡佬la

白卡但個個有女
唔使好似你咁叫春

有女反而有時間出膠都好笑
仲要玩足幾年

那有女 你老母

你未有女過
你點明

咁你又唔啱 有女唔洗24小時陪女掛？

我有

我呃佢的
咪爆

早排識咗個

大家都唔係for fun，hea時間
我自己覺得chat得好舒服

但我講過慢慢黎
不過宜家chat咗一個星期多啲好似卡住左少少

佢知道我dream type係邊隻
但佢話自己唔係，雖然我都講咗唔care

早幾日我講over咗，雖然唔係甜野但好似嚇親佢

佢好怕異姓，冇接觸過咁濟
但講過話想出pool , as I m

大家未換相，但我覺得呢啲應該我做主動，但又怕太快咁

玩膠師冇問題嘅

抗爭玩膠就

End咗la, 走得快

換左相可能唔會後悔！